見到人奶共，但自我介紹自己係香港人真係好噁心

咁L 鐘意大陸，點解唔叫自己做大陸人

正評：臭雞
負評：香港係大陸一部分呀屌你